睇到CNN記者留言下既左翼，令我自愧不如

原來第一時間仆出黎幫香港解畫既，卻係反侵既左翼
而咁岩又俾我發現有個貼哂極左ICON既帳號係支國人扮
可能我地香港人一直誤會左佢地

twitter同連登兩個世界嚟

左翼喺連登被妖魔化,佢哋爭取緊天真的人權

係天真,但係點都算人權
係人權,但點都係太天真

或者有pr狗做緊think stopping工程,令到連登嘅左右觀念畀嚴重扭曲

右膠：我睇唔到

我睇唔到

係Deep state

邪惡左膠必須死

首先你要分開左翼同tankies，兩種人黎

左翼不了

將所有嘢歸咎於左膠, deep state, 侵粉, 登粉去解釋每件事其實都幾on9

你都識講 左膠嗰種天真思維咪都係最後導致滅亡

淨係識name calling

仔細分析下件事呀

如果TANKIES係佔少數既話就真係無咩所謂
呢個世界點都有人係支持支國，即使香港都有藍屍

所以我完全唔明點解連登咁排斥左翼
侵任期前兩年咪一樣奶共
係貿易戰同武肺後先變反共戰士

左翼食屎啦

我淨係知跟住左膠個理念行死得仲快

完全係天真同不切實際

資訊不足掛
將親中商界同BLM同ANTIFA同TANKIES撈埋一齊
縱然佢地2020既行為係一致
亦未必代表佢地各自認同各方理念

解咩畫 用storm呢個字眼

因為左翼無變反共戰士

算撚數左翼

地球毒瘤

咪同情左翼
佢地只係想踩多侵兩腳,

以前幻想未破滅左膠仲work嘅
係今時今日嘅香港仲抱住咁天真嘅思想
就真係on9

左膠係永遠敵人 絕對唔可以對佢哋有任何同情

根本唔洗理佢地

對左膠簡直恨之入骨

係文明有民主制度嘅國家就有價值
同支共玩呢套 不如移民算

有啲人會話左翼唔係問題膠先係問題
但係永遠無見過一個左又唔膠嘅例子
或者咁講
就算有啲咁嘅人，連登係會睇唔明佢哋嘅立場，唔會覺得係「左」

14年開始香港社運界已經係咁樣

真

左膠班撚樣真係仲衰撚個支共

虛偽偽善至極嘅表現 但係又做緊同一樣嘢

睇得twitter班右翼陰謀論KOL睇到上晒腦
你見到班侵粉為左個癲佬衝入國會送頭就知

美國有好多世界警察派，覺得維護世界和平、自由係美國責任。
追求平等、博愛、自由係佢地宗旨好單純

呀侵門面功夫做得咁差，得罪哂佢地

愛侵力不願面對

食屎啦邪惡左膠

左膠呢啲正邪惡軸心嚟

Storm係中性詞
人地Bastille都係用storm

自由平等博愛

因為左翼冇變反共戰士
人地幫下口你都要屌鳩人
同啲人屌票有咩分別？
你唔試下同人connect下爭取下人地支持？

食屎啦同邪惡軸心左膠為伍

誰大誰惡誰正確呀而家

要爭取邪惡左膠支持？

不如你定義下咩係左咩係右先

支那都覺得自己五千年天下第一

progressive 過分強調呢樣嘢已經係超級邪惡

人地自由派就係控制緊白宮兩院
Facebook、Twitter、Apple、荷里活
你唔同人合作反而係都要同佢作對係你on9啫

呢班咁嘅邪惡軸心左派

死都唔會同佢哋妥協

左翼≠左膠

咁邪惡軸心左膠慳啲啦

唔好喺度滿口仁義道德 原來係都係大石砸死蟹

咁你咪而家畀中共利用左
分裂緊美國都唔知囉on9仔

同邪惡左膠之仇不共戴天

你呢啲咪唔識用腦囉
一味係到鳩嗌，一句左翼食屎就打晒所有左翼

左膠一統天下一定仲衰撚個中共

如果世界係要變成邪惡左膠咁樣我寧願世界末日

左膠咁撚邪惡

完全冇妥協空間

敖卓軒/許穎婷：香港極右法西斯侵粉係咁上下，影衰Hong Kongers

如果美國要變成邪惡左膠國度分裂有何不可？

明
即係你寧願中共統治世界
都唔要拜登

真係法西斯畀你睇你唔好喊

嗰啲撚樣乜都唔撚知就話人法西斯

我係寧願一齊死

左膠統治世界同中共統治世界有咩分別

一樣咁撚邪惡

屌鳩你左膠就右膠
左派=/=左派
左膠之所以好似你咁咁撚垃圾係因為膠唔係因為左

咁你啲濕鳩左膠就唔好學人講咩民主自由喇 原來都係多數人暴力 咪同中共一撚樣

真

左蛆係盲反到個連國家民主核心同黑非不分

根本嗰班人就同中共係一模一樣

左膠即敵人

左翼同左膠係兩樣野黎

弊在而家幾乎全部都係左膠多呢

話鳩你哋左膠係現代布爾什維克真係冇錯

WSJ記者都即刻幫香港人澄清咗

愛登力

左膠=/=左派
真係屌你都廢鳩事

不嬲都話左右兩翼都抄哂香港人

一早講香港人出到去，大大個光環係頭頂

係你誤會咗香港人
香港人根本就係左翼多
但又走去支持右翼嘅特朗普

笑撚死

只限係美國國内咋
支共做d乜當睇唔到

，

左翼同左膠分清楚先

連登仔就收返埋先啦 日日淨係識講左膠乜撚嘢意思呀咪撚跟人口水啦

最憎啲仆街左膠就係呢點

你好on9

小朋友你知唔知咩係左翼呀 讀多d書先啦

Tankies 的確係少數，但係佢哋係網上(Twitter 同 Reddit) 嘅話語權越來越大，同埋佢哋嘅論調好容易水到或者radicalize到啲外國左翼，所以一定要狠狠狙擊。

最容易嘅方法係用返佢哋個套講法，批評中共社會依家係極端資本主義，或者對緊中亞非洲國家進行帝國主義侵略，佢哋冇可能駁到。同埋最緊要係唔好同佢哋理性討論（因為根本冇可能說服到嚟班比中共大外宣洗腦嘅人），而係要當佢哋五毛咁恥笑，避免佢哋成為左翼主流。

兩次世界大戰都係民主黨掌權 先會理想主義上身 一次幫民族自決 一次救歐洲民主

食屎啦邪惡左膠

唔知就唔會屌鳩你啦

就係門面功夫唔岩佢地班仆街心意囉

禍延至今

呢個就係左膠可恨之處
當中有唔少直頭係靠支那為生(荷里活班偽人)

條左仔只係唔想香港既光環，套落侵度
先話兩者唔同，絕對不懷好意

登登都反共ga ... 不過佢要其他人反佢先反囉 ⋯

而家睇下左翼可以有幾硬

評心而論， 愛侵力支持侵，因為侵真係無計得失 企出黎幫香港 台灣 ⋯ 其實無可否認

而家我估登同左翼 會不斷講”幫緊你 幫緊你”

贏下 MSM 口碑就算

周梓樂，陳彥霖等會被人繼續抺黑

🥰推到多人醒醒

岩岩起左一起你底 見到你d英文咁都知你一定讀好多書

我啱啱都想咁講

邪惡左膠隨咗識人身攻擊仲識啲乜

永遠都係用高高在上嘅姿態睇人

原來你係不活躍用戶喎

誰是我們的敵人？誰是我們的朋友？這個問題是革命的首要問題
你連主次矛盾咁基本嘅野都唔識仲話學人搞革命

左膠即敵人

一直唔係人民有問題
一直都係左上腦嘅media 有問題

同支共同等

其實左膠好多都有撐港

延伸閱讀：對 tankie（奶共外國極左）嘅批判同分析

為咗攞光環用把口

連登係一個奇妙嘅平行世界。

好多無產階級支持右翼。

唔少小資支持左翼。

因為呢個世界太多左膠
左而不膠係會犧牲自己 付出

左膠係會屌人做乜唔付出 自己嘆世界

唉

左從來都唔係問題 膠先係問題
就好似feminist =/= feminazi咁

利：MAGA 同leftist有計傾
我屌tiktok都試過有democrats幫我拖
其實唔洗下下比PR / 有班假膠推去對立嘅
大家係有common goal

小資支持左翼
好正常
100年前支持共產黨既係咩人? 除左工人, 就係小資讀書人

唔奇妙，全世界都係呢個趨勢
無產階級支持右翼本土主義
資產階級支持左翼全球主義
呢個係全球主義vs本土主義既時代

全球主義

我自問都係偏右
但唔會盲撐侵同盲屌左膠囉

因為大部份人重停留緊30 40年前左右定義
根本現代政治左右定義已經好鬆好散
某程度侵親草根可以係左
拜登親商家佬某程度亦可以係右

屌左膠都算盲屌？

膠喎 唔係左翼喎

愛侵力：show blocked user 得老衲酒店

淨係知左膠永遠淨係得把口講門面嘢 賴呢個賴嗰個

對支共所作所為就扮睇唔到

虛偽到不堪

Common goal係對華強硬就得

Thx

左翼可能係

左膠一定唔係 超賤班人

當年對大敵蘇聯，美國都軟硬兼施啦
何況美國都只係舊年先剛剛將中共定性係大敵

你真係對左膠咁有信心？

個陣出聲明屌9黑警打中大既學者，9成都係左翼
另外只要有兩個條件，你句「香港人一直誤會佢地」就唔會成立
1. 唔好將連登當成全部香港人
2. 左派左膠左翼係3個唔同既身分

敖狗留左句fuck off

我都好撚憎左膠 歡迎起底
但現實世界係好多好撚憎侵日屌夜屌嘅真係好撐香港
even Luke de Pulford呢d其實都係不滿侵
唔通你又屌鳩佢？

twiiter線你無join?

A

因為心底裏知拜登政府上台死梗

其實好矛盾

葉寶琳呢個戇閪仔,永久地帶來左右膠誤會

所以上連登唔好太認真

同埋左膠嗰套根本係唔到支共一條毛

twitter有

葉寶琳擺明係畀熱狗造啦

大家真係唔好用上連登既口吻上twitter/reddit打國際線
今次真係全世界都覺侵既支持者太過分

同香港類比既話，應該話：同樣係因為"the system failed to respresent the people"會比較好，話曬選舉結果起碼都50:50，真係有50%人係無被represent到

大家真係唔好做左國際愛侵力
侵都有叫班人go home and have peace架

anyway 團結最大戰力啦
我twitter都有同d左膠互科
佢唔會因為見我maga就block
唔通我自己走去block佢咩
利：侵有d野我都會屌

有班真係膠到上帝視角 condescending嘅就不了

sure

左派不嬲有人性過右派好多
好似美國反墮胎右膠根本都弱智
反種族歧視 同性戀 環保我都實支持
左到反自由 雙重標準 不切實際 極左
道德塔利班先係左膠最大問題
連登有啲極右 日日FF自己係緬甸人要屠殺外族
民族主義上腦 咪異曲同工

如果拜登上台真係做到嘢
到時香港人咪會轉軑支持拜登
只係而家佢揾個咁嘅副手 加埋本人表現得痴痴呆呆 侵呢四年又做到嘢
驚都好正常

咁左膠都拖累緊左翼嘅

agger

高汁

係愛侵力啫

一直都係屌左膠唔係屌左翼
女權膠
黑人膠
所有野extreme就係膠
同屌得左膠最勁嘅原因係左膠嘅選擇性失明同偽善
即係荷理活班撚屌成撚人講咩blm me too
就算件事好minor都一齊圍爐鳩叫
但對啲大規模踐踏人權嘅事就視若無睹
淨係識為自己利益拎光環好嘔心
自己住beverly hill
就懶大愛話收哂d Illegal immigrant la
班II唔會住班臭雞住嘅地方
唔會影響佢地
當然冇所謂
光環就班撚屌拎
𧗠生問題eg 罪案 黑工搶工做爛市就平民受
係咁大愛喺beverly hill起樓俾佢地住
班名星要請人優先請班illegal immigrant先啦

咁企業點做同左翼又唔一定有關係既
正如龍門食人血鏝頭我地都會屌

主要問題係好多人都太過兩極化
你支持dem = 左膠 = socialist = 支持中共
你支持republican = 愛侵力 = Neo-Nazi

我覺得唔好因為既定咗嘅立場而盲反某啲論點，如果唔係只會淪落到Save HK果堆藍絲，開口埋口就黃屍黃屍